其實咁大個人都冇乜朋友正唔正常?

由細到大喺學校都好似好多朋友 d人會走嚟同我吹水 不過一到放假就好少人搵我 人人都覺得我好開心 好搞笑 電話長期都係用嚟打機 根本冇乜人會私底下搵我傾計
係咪太似小丑所以一直都冇乜真朋友?定係其實全部人都係咁 我諗多咗?

大把人好多frd
你睇條街幾迫。

不過酒肉朋友都未必係真朋友。

獨撚（廿八歲）